有冇試過搭車坐隔離嗰個同你一樣睇緊連登

試過幾次 有d尷尬
但會照睇

樓主我就係啱啱係你隔離個個

你好正，想屌

仔都岩

有咩尷尬？

果次搭小巴 我同佢知道大家都有睇
跟住對望左2秒

有 仲打開個gay post畀佢睇 之後佢對住我做呢個手勢

係連登仔先介意
你上緊fb 隔離又上緊fb都冇咩野啦

對方係男定女 我覺得異性會再尷d

目測你36G

巴打